# **PRAC.STATION**
爲了課程設計而開發的計算機連鎖系統之客戶機，使用Gradle構建。

### Use
  - **JDK** 11.0.1
  - **JavaFX** 11.0.1
  - **[MongoDB Java Drivers](https://mongodb.github.io/mongo-java-driver/)** 4.0.1
  - **[Log4j2](https://logging.apache.org/log4j/2.x/)** 2.13.1
  - **[Gson](https://github.com/google/gson)** 2.8.6
  - **[Lombok](https://github.com/rzwitserloot/lombok)** 1.18.2
  - **[JFoenix](https://github.com/jfoenixadmin/JFoenix)** 9.0.9
  - **[FontAwesomeFx](https://bitbucket.org/Jerady/fontawesomefx)** 11.0

  ~ Thanks for the projects mentioned above ~
  
### LICENSE
  開放原始碼授權 [GNU Affero General Public License v3.0](https://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0.html) or later
  
### TODO
  - [ ] 縮放指示器
  - [ ] 以鼠標的位置爲中心進行縮放
  
  
### Dev Log
  最新版本介面  
  
>  ![image](https://bitbucket.org/Satanya/pracstation/raw/bd5442c5fdfb6aa5917dd6f83ef93bf0fd6eb264/images/img.png)
   
- 109-3-27
```
  1. 爲車站平面圖增加了 「滾輪縮放」 和 「拖曳平移」功能
  2. 當滑鼠位於卡片上時其標籤方得顯現
  3. 優化底部按鈕的樣式
  4. 道岔表示燈按照上下行分佈左右兩個Pane上
  5. 卡片標籤加上fade動效
  6. 當滑鼠位於道岔表示燈上時，該指示燈顯示內陰影
```

- 前回
```
  未記載
```
